Miss Pun突然話要結婚喎

我要結婚了。

沒有懷孕，只是緣分到了。感謝對方三年來伴我走過人生的高峰與低谷、疾病與健康。

不會復出，IG和FB App都del了兩個星期，因為要公佈這個消息才安裝一下，不是故意不回覆大家的訊息，而是真正的我不喜歡社交。

也不會舉行婚禮，因為疫情，疫情過後其實也不會補辦，因為我不喜歡。

純粹循例通知一下認識的人，不是邀請大家或要求給禮金，祝各位生活愉快。

係咪同唐仔結婚

都要入去坐啦 仲結乜

不喜歡社交唔係因為比人拉咗先del?

同個唐氏仔結

呢啲過氣電子雞無咩好討論

唉 唔買相了

隻撚柒臭雞結婚關我撚事咩

Miss Pun：「智障就唔該塞返入老母個閪度回收。」